其實洗咩等果$4000

返10日工都有$4000啦

返10000日工就有4m啦
車都上埋輕輕鬆鬆

十年大概得 3千6百5十日
妳係數學天才定點

你做乜鳩

返廿年工 輕輕鬆鬆？

10 days=4k
q1. 1 day=?
q2. 4M=__days?

on9 一日300蚊一個月都有3萬啦

佢冇計錯數 我上邊有講 唔係輕輕鬆鬆

一個月100日咁似係電視節目睇過既

10日先4000你掃地？